% Tento soubor nahraďte vlastním souborem s přílohami (nadpisy níže jsou pouze pro příklad)
% This file should be replaced with your file with an appendices (headings below are examples only)

% Umístění obsahu paměťového média do příloh je vhodné konzultovat s vedoucím
% Placing of table of contents of the memory media here should be consulted with a supervisor
%\chapter{Obsah přiloženého paměťového média}

%\chapter{Manuál}

%\chapter{Konfigurační soubor} % Configuration file

%\chapter{RelaxNG Schéma konfiguračního souboru} % Scheme of RelaxNG configuration file

%\chapter{Plakát} % poster

\chapter{Publikace}
\subsubsection{Konference}\label{Konference}
UHLÍŘ Václav, ROZMAN Jaroslav a ZBOŘIL František: Improving upon package and food delivery by Semi-autonomous Tag-along Vehicles. In: Proceedings of ISDA 2017. Delhi, 2017.
\subsubsection{Nezveřejněné}\label{Neveřejné}
Pracovní skupina č. 2 - Společenské a etické aspekty AV - Platforma pro plně autonomní vozidla: Závěry diskuze pracovní skupiny na společenské a etické aspekty autonomních vozidel (PS2). Ministerstvo dopravy ČR Září 2017.



